honda jade

話說上個禮拜去左九龍灣睇mazda架cx-3同mazda3 睇完之後見斜對面有間honda showroom 於是就睇埋 入到去一眼就見到架jade 外型唔錯 跟手上車望下 咦～ 原來係六人車嚟 再望下個spec 行1.5 vtec turbo 都有150匹 如果以家庭代步都應該夠哂用 以上面既條件喺香港應該會大賣 不過又唔係見佢好似honda公廁連咁周街都係 點解呢？

有冇用家呀呢度

坐過一次 但坐車頭 位就算舒服算闊
後面唔知
1.5 turbo算係幾好力
一踩就有

呢架車誠意之作
如果架嘢早啲出應該就換佢

底盤沿用RN6…所以保留了現時本田僅有的後雙搖臂

個心理關口仲係cvt 雖然而家既cvt技術成熟左好多

出左冇耐，要去到公廁款應該要等多幾年

2+2+2
坐五個已經要開後排

摺埋後排都幾好擺位

但都咁講
中排的V軌設計真係一絕
Walk Through又得
變大班mode都得

去第三排冇乜難度

Stepwgn咪仲一絕
地獄停車場迫到實，泊完直接係後門行出黎就得

尾入開唔到門

無記錯上年已經見到, 我都好有興趣, 如果4人車咁用係好舒服同好多位放野

上網睇過, 呢款野好似開頭淨係賣大陸, 日本都無出, 而家先開始香港賣

但外型同香港既實用性都好高, 不過價好似有少少高

同stream一樣級數呀？

Suppose係代替stream